<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">


    <string name="crash_notif_title">ACR Phone travou</string>
    <string name="crash_dialog_text">Houve um erro que originou um bloqueio da aplicação ACR Phone.\nPor favor ajude-nos a corrigir este problema enviando-nos dados do erro, basta clicar em \'OK\' e enviar este relatório por e-mail.</string>
    <string name="permission_all_required">Todas as permissões são necessárias para todas as funcionalidades</string>
    <string name="permissions_title">Solicitação de permissão</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="app_crash_notification_channel">Notificação de falha</string>
    <string name="warning">Atenção!</string>


    <string name="new_version_found">Nova versão encontrada</string>
    <string name="no_url_handle">Não foi possível encontrar um app para abrir este link</string>
    <string name="url_error">Não foi possível analisar este link</string>


    <string name="enable">Ativar</string>


    <string name="call_rec_permissions_message">Toque em Permitir para ver e conceder as permissões necessárias para a gravação de chamadas</string>


    <string name="accessibility_service_name">Assistente de Gravação</string>
    <string name="accessibility_service_desc">Este serviço é usado para acessar o áudio de chamadas. Nenhum áudio de chamada pode ser gravado quando está desativado. Para limitar o acesso aos seus dados, o aplicativo limita a observação em seus próprios eventos e não demanda nenhum recurso\n\nAlguns telefones podem relatar como não funcionando. Tente desativar e ativar novamente se isto acontecer.</string>
    <string name="accessibility_service_notification">Toque aqui para ativar o Assistente de Gravação de Chamadas</string>
    <string name="accessibility_service_toast">Por favor, ative o Assistente de Gravação de Chamadas na tela de Serviços de Acessibilidade Instalados</string>
    <string name="accessibility_service_snack">O Assistente de Gravação de Chamadas não está ativado</string>


    <string name="download">Baixar</string>


    <string name="acr_phone_not_installed">A versão ACR Phone do Google Play Store não está instalada ou precisa ser atualizada. Este app só pode ser usado juntamente com uma versão compatível do ACR Phone</string>
    <string name="install">Instalar</string>
    <string name="helper_service_notification" comment="This is the text shown on an ongoing notification informing user that notification must be running for app to work properly">Serviço para manter a funcionalidade de gravação de chamadas do ACR Phone</string>
    <string name="forced_update_message_generic">Este aplicativo deve ser atualizado para funcionar corretamente</string>
    <string name="audio_record_permission">Permissão de gravação de áudio</string>
</resources>
